[懷舊撚]●●●世紀帝國約戰群(1)●●●

AOC 下載:

安裝教學:

1. 下載完解壓
2. 下載及登入Voobly ()
3. 進入Voobly Lobby, 例如New Player Lobby
4. 會問你個exe檔係邊, 見下圖假設你放在E:\xxx\Age of Empires II\age_x1

5. 按"是"安裝Patch

6. 完成

我玩開
生死
綠亞
Michi
黑森林

有人玩就開場

推

連登無人玩aoc? 係咪太舊唔知咩黎

係咪2.2版？
用vlan玩打ai得唔得

vlan 好似無咁多人

你打唔打ai架？我呢d新手只係識打下ai

同班fd都係steam多

以前自己玩voobly都多

有打AI呀

有冇人打hd

有 我都有steam

Steam 有玩
期待緊 DE既 新對戰系統

我都等緊 到時一齊玩

想問依家係咪冇哂啲村逃玩啦

細細個唔識玩綠亞，
城快唔夠快比人打到仆街

我都無左好多劇

有冇discord 群之類

無

先前window 買左，最近轉左iMac 玩唔撚返

樓主係邊個？我會唔會識得你

live or gg?

係你啦....14？

14 有無voobly

new player lobby 83

我得翻新信長

晏d先都係

14？

屌 以為樓主有咩夢想發
自膠

14

你地玩咩？

生死 綠亞

new player lobby room 138

好玩

any game ?

14
new player lobby room 200

點爆呀個塔

要一齊衝 堆滿中間然後怒射

new player lobby room 12

room 110

是日打風，anyone 14?

14

new player lobby room 200

有冇人玩steam版?

我都可以

影子有無steam?

有

AI bug左 整整先

好